{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 달동 호텔플레이 1호점"
    },
    "text": "モダンなインテリアとアクセシビリティ、そしてコストパフォーマンスを備えたプレイホテル1号店でリラックスを提案します。 客室は禁煙で、無料Wi-Fiとネットフリックスの利用が可能です。 ただし、追加費用が発生する場合があり、オンシーズンと特定日および祝日には料金が変動する場合があります。 未成年者との男女同室での宿泊は制限され、ご両親と一緒に入室しなければなりません。 身分証明書を持参しないと、利用制限と払い戻しはできません。 また、すべての物品の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償と洗濯費を請求します。 夜12時以降は騒音に注意しなければならず、周辺客室の被害を与えないようにお互いに配慮と協力をお願いします。 コロナに備えて防疫と消毒を定期的に実施しており、退室後も防疫を実施して清潔に管理しています。 ホテルの住所は蔚山広域市南区往生路45番キル15で、周辺には蔚山店、ロッテ百貨店蔚山店、蔚山高速バスターミナル、ブラジルがあります。 ご利用いただいたレビューを残していただければ、ヤノルジャのポイントを貯めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiとネットフリックスの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiとネットフリックスの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日や祝日に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日や祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者との男女同室での宿泊は制限されており、ご両親と一緒に入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合、利用制限や払い戻しはできますか？",
            "answer": "いいえ、身分証明書を持参しない場合、利用制限や払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "物品の盗難や毀損、汚染時の損害賠償と洗濯費はどのように請求されますか？",
            "answer": "物品の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償と洗濯費は、別途請求させていただきます。"
        },
        {
            "question": "深夜12時以降は騒音に注意しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、深夜12時以降は騒音に注意し、周辺客室に被害を与えないようにお互いに配慮と協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "コロナに備えてどのような防疫対策が行われていますか？",
            "answer": "コロナに備えて、ホテルでは定期的な防疫と消毒を実施し、退室後も清潔に管理されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には蔚山店、ロッテ百貨店蔚山店、蔚山高速バスターミナル、ブラジルなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "レビューを残すとヤノルジャのポイントを貯めることができますか？",
            "answer": "はい、レビューを残していただくとヤノルジャのポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 464
    }
}